rainbow six seige 一問

新手想玩
但唔清 咩year 2, year3 係咩意思？
買左game 要再買pass嗎？

Year幾 講佢出到第幾年 佢今年year3有幾個新角色
啲角色就會叫year3角色 咁解 無乜意思
Pass唔洗買 都可以照玩到
Pass應該係有啲角色優先比你買/用

哦 咁即係買咩版本都玩到 只是角色多少既分別？

個人建議買有齊year 1 & year 2幹員既版本，否則儲錢開人開到傻

買齋版好似都有一兩隻比你用

買咩版本都一樣玩得

總之千祈唔好買Starter Edition
千祈唔好買Starter Edition
千祈唔好買Starter Edition